[kawhi去哪兒？+選民登記最後沖廁] NBA 19-20 off season 討論區 (15）

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

We are formless
We are shapeless
We can flow
We can crash
We are Hong Kongers!!!

如果kawhi走
Raptors 會唔會掛kawhi波衫

Welcome kawhi

邊隊簽表弟下年champ

第一冠值啦

不了

Thank you isaiah thomas🙏🏼

未打就想歡迎人哋

Thank you 中產

歡送

I love lbj

咪扮高尚啦，肯定即刻屌佢25狗啦

潮人夠唔夠腳開波架

It9 頂撞牆個位
Satxxxx又走左
底薪是但啦

燒波衫

速龍唔同啦 同第二次占士出走一樣 贏左邊有人屌

唔夠啦 中產無左 簽埋kawhi打big3

笑撚死 追死一個 其他冇哂
買返pau gasoft 算啦 哂時間

一位與杜蘭特關係緊密的消息來源表示，KD雖然迅速幫助勇士奪下2座總冠軍，贏得2屆FMVP，但他受到勇士迷的喜愛程度遠不如一哥柯瑞(Stephen Curry)。每當柯瑞在甲骨文球場站上罰球線時，通常都會獲得MVP歡呼，但這對KD來說卻不是常態，除非進到季後賽。

若是灣區球迷從一開始就全心力挺，或許KD會想在勇士待更久。

柏金斯也說，「他是時候離開金州勇士了，他們並沒有那麼在乎他。」儘管籃網隊史從沒拿過冠軍，長期在同城的尼克隊陰影下苦戰，但他們願為下季已報銷，遭逢阿基里斯腱的杜蘭特開出4年頂薪，加上有好友厄文、小喬丹(DeAndre Jordan)相伴，柏金斯看好杜蘭特在布魯克林的未來，「KD會做得很棒，他終於擁有一支自己的球隊了。」

勇除咗green係比賽屌鳩kd之外
有幾唔尊重佢

禾杜終於有自己嘅球隊啦

無左邊個

唔係親生仔嘛

傷完出返黎 發覺係榮縮既球隊

上下hupu 同reddit 睇，已經屌緊啦

即走都GOAT

如果係咁就慘 irving帶隊=食得屎

其實係DAJ既球隊

波叔怒屌.gif

三個本身frd底
重傷後打快樂籃球啦

sato俾人搶 ？

去左公牛啦

Kahei 都俾人屌25

一年約帶傷打生打死贏冠

想唔想走 你理撚得人

口臭講句，ki都係傷底，如果開季無而ki又傷埋，真係DAJ真大佬啦

第一次入黎 nba post

DVD levert夠入po

[

下年冇禾杜
就係考驗榮縮帶隊能力
究竟nets可以走得幾遠

會唔會又打俾吾皇交換帶隊心得呢

最多係First round

榮縮帶隊能力大家有眼睇啦
唔洗證明都知係廢既，已經係東岸出世都柒成咁

nets好似又係成堆後生嘅
陣間會唔會又屌獲金

好似綠軍咁內亂

迷邊隊

占屎迷，占屎去邊隊就撐邊隊

仲好意思講

唔緊要，有人恨自然有人愛，相對嘅啫

歡迎 但係我地湖區截左龍唔收人了

levert

btw佢組織幾得㗎，又係clutch player

啲on9 fb page quote B/R話Kawhi 4年148M去湖狗
跟住一睇B/R app，屌你無noti

好快你會比人叫太監

好似4號先做決定

咪咁惡

好似我咁本身係女人咪唔使做太監囉

女人kawhi

有冇我塞同我刺的人

冇

追左個post幾日 我塞同我刺冇人理

又拖

4號決定5號做唔做決定

@DannyAinge

刺@刑天@濟公

返西波龍嘅話真係撚狗撚到盡

應該繼續屌可愛25啞仔😂😂

簽1+1既話啫係下年再撚一次

認錯人

簽1+1返龍我覺得對佢黎講係best option

樓豬回歸

安爺爺我唔認得你，某it人都會認得

Chris Carter話可愛未決定，應該要五號先決定，同埋湖人都唔係lead緊大飛同龍

Chris Carter係最了解可愛嘅記者

可愛準備變第二個女人

可愛：其實我自己都唔撚知自己想去邊

真心想佢去大飛
咁下年應該幾好睇

下年要續AD係咪會唔夠cap

可愛：舅父你揀好未？

希望可愛留龍，太平洋賽區咁多強隊點打

應該有bird right

屌佢25應該係刺撚

龍撚點會屌佢走呀講真

史上第一冠 同速龍打過咁多場精彩反Cap

都叫做完成任務啦

佢地GM咁樣Trade人簽人就知係搏今年衝冠

I mean下年唔夠cap 開多份max比可愛

咁應該唔會夠

我估簽邊隊都係1+1再球員option

佢2年後再簽Max好似份野會多好多錢

Long time no c

今年簽唔到可愛既話 以後唔洗黎佢準備定留龍1+1 and 之後 supermax 都得

即刻揾靚女畀佢舅父媾

對唔住聽緊jolin美人計

咱们连登同志爱国爱党！！

好同志召集

而家先知U=hana

笑4 0寶唯一有意義既po

Updated list of teams with more than $10M of cap room remaining:
- LAC: $32M
- LAL: $32M
- DAL: $23M
- ATL: $14M

我獨真係笑話黎

簽番細curry都好呀

LA雙雄之爭
大飛今年食白果之後都唔知點好

寫定三篇文解釋Just in case

Jabari幾時去湖啊

To be clear: Kawhi Leonard will meet w/ the Raptors today. But a decision has already been made, sources say.

宜家睇返個 collapsed S&T
應該唔係油頭想撚佢
而係 Nelson 自己 on 9 想坐地起價
油頭唔受結果偷雞唔成蝕渣米
連癲狗都無時間傾
但油頭因為咁都瀨咗嘢
俾 Logo 打劫咗個 first round pick
Logo 因為咁 keep 到癲狗又笠到個 pick

I don’t understand how the Mavs and Heat could’ve gotten confused on whether Goran Dragic or Kelly Olynyk and Derrick Jones were part of the trade. The latter is illegal in two distinct ways – it’s not a proper trade-match, and it would put the Heat over the hard cap.

The Boston Celtics and French center Vincent Poirier have agreed to a two-year deal, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Poirier is a 6-foot-11 center who will provide additional front court depth in Boston.

Philadelphia has offered a five-year, $168M maximum contract extension to Ben Simmons and the Sixers and agent Rich Paul are expected to work through the details toward an eventual agreement, league sources tell ESPN.

feel到燶味

屌你老母
都係rich Paul 送去湖人換可愛啦

Doncic留係小牛真係浪費時間
Brogdon又搶唔到
打撚死佢咩

唔撚射波都可以拎max
wtf
要butler 打clutch time 好過病閪啦

已加碼到170M

porzingis大傷完拎份max又嘥cap
簽返seth curry頂盡得分手
成隊波上季季中前明明都好地地

我贊同簽porzingus
反正小牛都肯定吸唔到星
搏por打番水準
夾Doncic已經可以直入西岸頭8

但如果開貴少少搶Brogdon
陣容就夠係未來3年內挑戰西岸頭4

NBA free agency rumors: Warriors don't plan to trade D'Angelo Russell

"Despite playing the same position as star point guard Stephen Curry, league sources shot down the notion that the Warriors aren't acquiring Russell purely as a temporary rental," Haberstroh said.

準備過兩年trade廢cur

未來接班人，之前仲笑左手curry
原來真係

dlo後生慢慢接管gsw
curry

真
屌定垃圾勇先

今次真湖名正言順支持勇了

會唔會中間有30％係bonus
每季起碼要200球mid range or 3 points attempt先俾佢 唔駛佢入啦 起手射下得唔得

其實如果可愛想去湖既話應該第一日就仆左去
而家無晒聲氣似係佢本人唔想去 但佢舅父又係到搗亂

下年支持湖人

咁到底3千萬可以點簽3個好既role player

支持表弟+可愛去LAC

勇士又打劫了

Lillard 都拎4年2億
KD 差唔多nba top3-5 球星，淨拎4 年1.6 億咁撚小，醜唔醜呀，不如一早降薪再留勇士算啦

大家位置身高接近
Adam 中產數據 拎接近頂薪人工
Kanter 年年全明星數據但年年接近底薪

Kanter 有錢得濟，唔簽大合同？

勇士日日贏

原隊留係高 d , 無等比

身份問題 你難保佢邊日俾人暗殺或者架硬拉佢番土耳其的

The Timberwolves have agreed to terms with Noah Vonleh on a one-year deal, league sources tell @TheAthleticMIN

Free agent center Willie Cauley-Stein has reached an agreement with the Golden State Warriors, league sources tell Yahoo Sports. @ThompsonScribe first.

yes 想知策略

Free agent James Ennis has agreed to a two-year, $4.1M deal to return to Philadelphia, with second-year player option, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Ennis turned down more salary from multiple teams to return to a championship contender.

Free agent Dorian Finney-Smith has agreed to a three-year, $12M deal to re-sign with the Dallas Mavericks, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

The Mavericks, who have liked Danny Green since the last time he was a free agent, are in a strong position to land him regardless of the fallout from the Lakers & Raptors pursuit of Kawhi Leonard.

Free agent Jeff Green has agreed to a one-year, $2.5M deal with Utah, league sources tell ESPN.

快啦喂 屎綠都等唔切啦

屌你可愛真係撚狗

湧究竟有幾多cap space
我睇唔透

Actual Cap Max Space $-31,678,954

計數應該仲未簽WCS條數

Free agent Jared Dudley has agreed to a one-year, $2.6M deal with the Los Angeles Lakers, agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells ESPN.

where
is
Lin

ready to cba

今年湧唔可以過HARD CAP
所以咪只簽老底仲要老少少既老將個份底都已經出唔起

好彩份約唔算係好大
不過佢喺之前下半季打得唔係幾好
明明上半季打得ok㗎嘛

我湖冇C

The Philadelphia 76ers offered All-Star guard Ben Simmons a five-year, $170M maximum extension and the sides are working through contract details toward an eventual agreement, league sources tell Adrian Wojnarowski.

一個唔覺意大飛簽埋可愛
潮32M仲有幾多 FA 比佢地？

諗吓今年簽唔到可愛點樣組團埋班仲實際

無中產簽唔到人啦

湖簽一堆三線，到時可愛唔嚟
靠ad james kuzuma打哂？

究竟我牛係到做乜撚野？
年年FA都係弱智操作

參考NYK

老表一個is ok

你當kd 3年1.6億會唔會開心啲

jeff green

勇士靚簽

啱啱新簽個個Willie Cauley-Stein
25歲 Center位
後生+又多個工兵

curry klay dlo green looney
stein evans mckinnie jones 新秀x3
咁就12個

WCS垃圾黎

估唔到會留Wanamaker

應該點都好過BELL

真
bell好似無進步過

pick-and-roll(Cauley-Stein’s 63rd percentile)
rim protection (Cauley-Stein’s 0th percentile).

今年係零突出表現
仲要比賽中途影響軍心同教練嘈
唔炒先係奇怪
倒水兄弟cook&bell快啲齊齊消失

縱使覺得累，仍繼續進取

Cook都可以留下嘅

唔係去撚左NYK喇咩

無跟到添 以為留隊

Longtime basketball writer Peter Vecsey reported on Sunday that the New York Knicks are “furiously” working on a sign-and-trade with the Golden State Warriors for guard Quinn Cook, who is a restricted free agent.

最dislike嘅兩個 下季唔洗再見到

明明之前呢度先彈到wcs一文不值

我以為佢跟KD去邊就邊

Wcs係廢
但點都勁過bell

禾杜好似講過要帶佢走

我覺得離開kings之後會翻身

looney由被屌波都唔識拍
到依家逐漸有更好嘅表現
wcs未加入 點都有啲期待嘅

當初bell件廢物仲被話係廢鳩接班人
期望越高先出事

Wcs 唔會長留啦

jazz front office癲撚咗？
係咪想j死我

WCS仲廢過Mcgee

Free agent guard Emmanuel Mudiay has agreed to a one-year deal with the Utah Jazz, league sources tell ESPN.

Welcome Jeff Green

vet min簽埋正選料pf

wtf?!!!!!!

feel 到kawhi 唔黎，占士chur 盡傷大傷衝入playoff，得番AD 打第一輪比人掃，之後唔續約

同2013劇本一樣又準備loop 多6年

Jazz不得了

雀屎真係癲撚咗

錯post

咁conley咪mvp

哇

唔洗燈啦
係一都知2020湖人champ

成個陣容大執位

竟然咁多人想黎r冠

我愛猶他爵士🎷❤️

一起身就迫人打j

簽Mudiay Green開心到以為簽咗Irving Durant

咪咁啦，平時冇會會去salt lake city

上年start咗44場算係咁啦

vet min喎

Bojan講到一線SF都算啦，呢啲底薪棄將都J
試吓潮人簽呢兩件實俾人指住嚟笑

夠膽就留返啲人比我湖簽

咁我寧願要melo喇

自帶黑氣都要

jeff green仲黑

Jazz 成個勢真係衝 Finals
Off-season 暫時 A+

守到波先

Mark Murphy
@Murf56
Much has been made of the continued availability of DeMarcus Cousins. According to source, Celtics are not interested. Don't want the potential drama.
1:31 AM · Jul 3, 2019

一場砂糖七場屎

宜家除咗 Gobert 個個都射得

vet min is ok
應該都係bojan打pf頂close game

Free agent forward Wilson Chandler has reached an agreement with the Brooklyn Nets, league sources tell Yahoo Sports.

基石+防守型 咪咁啦

jazz: 湖人我頂撚死你

全隊二三線點衝finals呀，火箭都過唔到啦

塊猢箭拓 and/or 勇

湖人呢家得小貓兩三隻入撚到playoff 咩

Close game 一定係一大四小陣啦
Gobert 個價值就係呢度
Conley, Mitchell, Ingles, Bojan, Gobert

如果Kawhi 拖咁耐唔去潮人
實比潮人fans 屌到佢上天

尋日
表妹：簽我無1200至1800萬都唔好黎搵我

今日
表妹：半價都得

猢：300萬👌

又一個女人

理撚得你

真 唔抱太大期望了

然後去埋okc

jed

今年個match up唔算一面倒
下年強左+箭廢左
唔係話冇機會

做第三PG姐

基本上齊人了
Conley/ Exum/ Mudiay
Mitchell/ O'neale
Bojan/ Ingles
J.Green/ Niang/ Brantley
Gobear/ ED/ Bradley

Conley 33歲，仲要頹咗兩季
剩返幾多料根本無人知

unfinished business

點都勁過rr9

潮人fans都真係幾惡

31 now 唔係大家想像咁老

無話大熱
但小市場球隊要做嘅做哂
衝 Finals 點都係走以前 Pistons 路線

上季佢頹？

31.5歲姐

你同食蕉認真做咩

盲反

刺個29號簽

hupu係咪比人反擊到死左server

好想知可愛其實想要乜？
定佢背後班人想要乜？

冠軍 fmvp都有
衝mvp 佢又未必夠龜同登登有靚數據

想衝多冠可以留隊
想容易啲衝多冠 邊隊會容易呢？

你識條鐵咩

驚閪咩，隻短手獨食侏儒會瘋狂鳩射射走個冠軍

Lm playoff jazz 淘汰 塊

23歲15ppg bench scorer
exum傷又有人頂下

Thank you Neto

其實最理想係同畢拿一齊去艇
返家鄉+有球星+有role player，球迷又肯受
去湖實俾人反，留龍贏面又唔算高
拖到而家就留低算啦

yessss 食蕉淆撚到

呢件嘢真係唔好J啦

塊4:0雀

墓地a就唔好j了

真 鬥星應該唔夠沾同ad

未撚驚過

比起neto一定係upgrade先

一齊去熱火

The Warriors and free agent wing Glenn Robinson III have reached an agreement on a two-year deal with a second-year player option, agent Jelani Floyd tells Shams Charania of The Athletic (Twitter link).

勇咁快又簽咗個

Tony Bradley呢啲垃圾可摸耳咪撚再霸住個位

都係負資產

一嚟無cap，二嚟仲廢過龍

Ching 開始堅持唔住了

潮人點解唔汁mudiay/chandler

有冇人要bender

打埋今季就會從此消失

等女人reply

問下NYK

u

tyson可以諗

mudiay食唔少球權唔啱玩

好過kaminsky

Wilson Chandler簽左約未

去左網

想佢黎唔黎都好，盡早confirm，唔黎唔會怪佢，但快少少決定，因為今年個market 快左好多

其實依家都冇乜分别，十個有九個都已經簽咗

其實佢可以揀嘅 應該都係猢/龍

佢唔黎既話起碼仲可以搶下Danny Green 果d...

屎綠唔係話兄弟籃球，可愛去邊佢去邊

唔係

•If Kawhi stays in Toronto, Danny could still leave to LAL for a bigger offer. (According to
@HarrisonSanford)

•If Kawhi goes to LAL, Danny goes to Mavs.

•If Kawhi goes to LAC, Danny goes to Lakers/Mavs (whoever has bigger offer)

邊到講

我唔信屎綠會同可愛分開

咁直接去牛咪得

大約都係錢問題，都係吹既姐

不過佢呢家等唔切Kawhi 想自己快d 做決定就真

點解唔會，其他隊實出到多d 錢比佢

橫掂都係 melo + 表妹
話唔定負負得正

過多幾個鐘可愛又要訓教

可能已經訓左

湖人有無plan B

Lbj 個frd話4/7先宣布架

冇，簽唔到Kawhi 就直接轉打Big 3

表妹依家未有人要
最後老底返我勇就好笑啦

屎綠要大約洗咩等可愛決定

有，KCP + BoA

簽屎陸 Morris依啲囉，po穩陣嘅，冠軍就無乜希望

Morris 兄弟 kcp rondo jr kk

kk mcgee morris×2 樓豬...

max kcp

Jr Smith

二姑放風想灰態買斷入猢
冇可愛仲有個fmvp

可愛未決定既話，湖人都唔會offer到10M以上約比佢

簽左wcs唔要佢啦
當年wcs係表弟條𡃁

冇可愛唔撚去啦

Chris Haynes話可愛好著重球隊嘅保密能力，速龍亦用事實證明咗自己有

咁湖人係咪證明左自己完全冇

要大約唔一定去湖人佢大把市場

上季已證明無

不過plan B 有可能係食dragic 19M 既expiring contract，所以先未有其他消息

除咗wcs
今日簽埋g robinson
個定位應該係補klay/二姑個位？
btw勇動作好快

你睇下邊隊仲有cap 先

好心叫愛滋佬收下個閪口

渣直冇咩用喎

係第一日就搵隊簽左啦

牛仲有2XM

咁上季都係magic johnson搞到一鑊粥啫

Technically so-called 流出既都係magic 既對話，仲要未知真定假，其他都係吹水新聞，而且magic 已經唔係湖人FO既一員

我唔覺得kawhi會去牛

就係話緊得番艇牛湖

屌你講緊屎綠

講緊屎綠唔跟可愛一齊

湖人係愛滋佬口梳姐

貪佢expiring contract 囉，再補埋Green，Cousins 都應該ok 既

要2個green ok?

Gerald green

During the first four years after signing his max contract, Leonard will pocket an extra $11,414,000 by signing with the Lakers than he would signing with the Raptors.

如果Kawhi 留Raptors double taxing 講緊要成億

D. Green + J. Green is ok

美國稅制好戇鳩

加拿大

Breaking

Summer league 又見到Jimmer Fredette

佢就算啦
又獨 又俾傾屎養爛

死垃圾做乜唔做大佬鳩射

wcs幾錢join湧?

下季返太陽先做

Jordan poop真係笑左
28pick點解會要呢隻架

wcs 略高於底薪
g robinson就唔知 2nd year係球員option

馬刺表示感激

依件好似都係預second round尾揀

佢之前好似預自己10m起跳?

刺撚表示爽死

講緊美國人喺加拿大做嘢都要交稅俾美國，等於交兩次稅

約柯奇領銜世界盃大名單 NBA好手充實塞國陣容

上季例行賽率領金塊打出西區黑馬強權的驚奇成績，約柯奇（Nikola Jokic）到了季後賽表現依舊搶眼，屢屢貢獻全能的大三元演出。
約柯奇先前透露，自己有意代表塞爾維亞，參加於中國舉辦的FIBA籃球世界盃，當時表示他入選了全明星賽還有年度第1隊，下個目標是希望幫助祖國奪牌。
如今塞爾維亞公佈了18人的世界盃大名單，約柯奇理所當然沒有在其中缺席，而這份名單中也不缺乏擁有NBA資歷的眾多好手。
例如國王的畢耶利察（Nemanja Bjelica）與波格丹諾維奇（Bogdan Bogdanovic），還有目前還是自由之身的76人中鋒馬揚諾維奇（Boban Marjanovic）。

湧
Curry 手感仔
Poop 屎波仔

廢撚到
果時仲有k Johnson kz唔要揀個唔知乜水
揀bol bol好過

加盟湖人

潮執Boban啦

呢個我唔知

塊都可以追吓

揀佢好似係貪佢有3pts
um...

Kj:

我想佢去牛

今年3個新秀
1個外線 1個center身型 1個pf身型
但質素就唔敢期望

Divac:

jazz 簽埋mudiay同jeff green

潮人仲比人撚狗

個人覺得始終爭粒星
如mitchel今季playoff穩定啲就差唔多

其實煙啲操作算好好
豪門追星ok
咁我咪掘哂最top嘅role player
重平啲添

細城市想衝冠都係要學04活塞 暫時jazz係幾似

trade咗嘅rookie全部唔出得，要六號先用得，腸冇得出Cam Johnson同Ty Jerome打塊

但依家西岸八國聯軍咁款
入到西決都超標

白騎士 艾辛 Welsh
半場炒你50分都得

出ayton屈你班未聽過嘅垃圾都夠贏

可愛決定未

但其實無一隊係standout

訓左

melo

腸迷對今年有咩期望

所以咪話八國聯軍咁款 隊隊都勁
除咗大腸之外每隊嘅實力都唔係天與地

冠軍

你哋乖啲啦

SL

Summer league?

一陣SL都拎唔到又可以準備tank多年

只可以講常規賽輪援兵源充足季後賽 關鍵時候人手可能短缺

Jazz 個陣分分鐘西岸top3
夾得埋分分鐘一波沖冠

繼續吹

因為之前太廢
而學勁番少少就吹到冠
西決就覺得ok既

一個球星都無點打playoff

計個陣黎講佢黎緊今西岸無敵手啦，最少劍指西決

就快12點

訓哂啦

拓柒

There is no timetable for his return, though it’s expected that he’ll make a full recovery. His agent, per Wojnarowski, said that Thompson will “follow a standard recovery time” of around five-to-seven months — which would put him back around the end of the year at best, if not sometime in January or February.

klay手術成功
5-7個月休養

joe ingles

無 superstar playoff 真係差好遠

你睇下金塊

Mav 會唔會考慮下一年約比表弟

反正有錢無地方洗

係都大飛比啦

nyk又得

冇錢啦

有肥仔 下年murray mpj

咁快洗晒

咁快定咗0號波衫俾wcs

如果長期一守一，都無乜人守到 Curry, 但勇問題係，其他隊友攻擊太差。。 人地放到空灑都得，死守Curry 就ok

如果gsw簽左Jabari算唔算upgrade

jabar= 70% kd

+ dlo+ wcs

一定係 70%俾少咗啦

想個摩門教徒去爵痴冠

70%KD 140%CURRY

7成kd(已斷腳)

Wsc新kd

依家好難講 應該唔得
加埋jabari就應該穩陣了

食屎唔使咬

有咩用

斷腳方面200%

勇士簽下簽下個陣又未算太差

個定位應該係補下klay/二姑
稍微補下

係klay出番黎之前
保到西岸頭4已經算好

今季爵湖塊 鎖定頭3
後面仲有拓箭

respect la
佢都唔想

塊 真心咩

上季無MPJ都第二啦

咁既陣想西岸頭4? 東都未必得啦冇左klay

塊有我明，但爵有反而唔明

咪係，爵有第八都偷笑

湖人點樣鎖定頭3 法

點睇都係廢老paul果隊好過爵啦

日日撚猢

原來Mudiay上年場均15分 估唔到佢同Green會爭住底薪來爵士
Exum條廢柴可以安心收皮

本心諗住今年應該入playoff都窄窄地，依家都叫有少少野睇

入真係有可能，
但吹到前4真係多左

Jabari 之前防守差到坦克公牛都頂唔順，去GSW會有改善？

岩岩醒起樣野
知唔知點解Kawhi 七月四先公佈？

因為係US Independence Day LA C

我未放棄exum

D league 料wo

有廢鳩教唔驚

點解係咁吹奏jazz
除左Mitchell 同Mike
無咩好吹奏啦

下年西決我想金塊對 Jazz

頂盡二輪

All star 都打過
吹到咁大
人腳係唔錯ge
但都有段距離

All star 都未打過

係就好 呢啲垃圾隊真係睇住嚟食

真
東岸頭其搵隊都贏呢兩隊

唔太睇好潮 覺得排5-7左右

champ就得

champ 到我cut

有Leonard就一定頭4

要睇兩位神經會然格劍
不了

有Leonard foj ad
西頭二唔過份啦
上年foj yc都西四

難得季尾和解咗，而家又打過交

支持西決食蕉大戰寶露

跟

屌想快啲睇mpj呀

白騎士

Jordan bell有版你睇喎點教呀

咁除咗bell
looney、jones（未受傷前）都有板有眼
原班人馬之中 得bell上季零突出表現
倒不如係話佢自己廢

Bell性格問題大d
Looney就真係進步大，以前一出場就屌一聲，而家looney防守真係有板有眼，內線閘d位，俾人swich出去單打都仲守到

香港時間7月3日，據NBA記者薩姆-維塞涅報導，由於球隊主控約翰-禾爾可能缺席2019-20整個賽季，巫師已經向聯盟申請925萬美元的傷病特例。

2019年2月6日，禾爾因在在自己的家中滑倒摔倒導致左跟腱撕裂，隨後接受手術，並將修養12個月甚至更長時間。

禾爾在2017年夏天和巫師以指定老將條款完成提前續約，新合同高達4年1.71億美元，從2019-20賽季生效，到2023年夏天才會到期。本賽季，他的合同為3820萬美元，合同最後一年的薪水高達4737萬美元。

傷病特例：該特例允許球隊在某位球員因傷病缺席整個賽季的情況下用其他球員替代他。如果球隊想要使用該特例，需要向聯盟提交申請，由聯盟指定醫師或者專業運動健康小組診斷該球員在6月15日前無法復出，最後由聯盟批準才行。

傷病特例的大小一般為受傷球員該賽季工資的一半，但不能超過全額中產。禾爾他工資的一半遠遠超過了全額中產（925萬），所以巫師能申請的傷病特例為925萬美元。

looney得3年15m好慘

如果Loony有中距投咁就無敵啦佢嘅價錢。 mckennie 如果可以將佢轉型變成二姑都唔錯

真。新KD

去瘤弱應該千五萬2年

gobear係大球星
2連dpoy 加黎緊最高薪

bell為出場時間而係比賽中途同教練大嘈
性格會好得去邊

looney以前一出場 大家就屌波都拍唔好
上季係playoff真係證明佢係重要嘅一環

damian jones如果打返上季季初start嘅水準
應該都追得上looney

2年之後就要咬老底

looney有mid range架
不過極少出手 有入過波

友情價. 不過暫時嚟睇勇士出走嘅小將冇個 打得出實力除咗舊契仔有運氣光環。 出度三年就攞曬 東西總冠軍

今年佢要射多啲啦 佢每一場攞到十分 已經幫到勇士好多因為根本唔夠人得分

咁樣仲有防守咩
被中出都有份

係收少左既，佢價值收到8m-10m一年應該都得，除左防守，進攻都射到中距離，不過以佢一出道既料計，勇都俾好多機會佢，放係其他隊佢應該消失左

友情價 加埋想係勇學多幾年野
下一份約26歲應該要r大約

steve kerr話佢係球隊未來一份子
友情價留低
同意佢係其他隊 機會一定少
同等嘅小將好似clark mccaw 出走就變緣化

唔知道咖哩仔個妹夫可唔可以好似河神個仔咁時間佢打到變正選料呢

睇佢真係有料到
希望佢係勇學多幾年野下份約去第2度r大約
係勇就一定好過出去既

咁looney一定撈得掂過另外幾個

勇士年輕化左

家陣最老係curry

Jeff green又簽一年底薪

3 4號位 有內有外都咁平

假設下年廢鳩冇大約出走
二姑已經冇埋嘅情況下
佢之後個兩年就冇個防守型大佬part住

26歲啦喎lee

應該唔會走掛廢鳩

green去jazz喎

講起，雀屎連as都無個，點解吹到去finals

雖則dlo好大機會係condom
但如果下季splash brother+dlo夾得好
dlo又真係同勇磨合得好
勇仲邊度有份max俾到廢鳩
斷估佢都唔會仲要依家個salary 啦

trade curry留廢鳩

Trade 右手dlo 留廢鳩

金洲暴動都似 trade curry

唔緊要 搬左了

成個新球場營運你覺得靠咩黎做招牌？
禾杜決定走 都嫌係勇受歡迎程度唔夠curry
dlo會係一年半載取替到curry ?

我講green簽底薪姐 無話佢去勇

咁關jeff咩事

3個max用係3隻guard度

之後放走廢鳩?係咪on9

希望廢鳩下年搏大約年可以打返dpoy水準
咁dlo就徹底變condom

dlo一季就用實力令湧迷忘記右手dlo

班年輕後備中防守應該最好就係佢，進攻上off ball走位同搶板意識又好。佢幾續成長應該會係一個好好用既替補
Final 時一見cook上場就俾人屈，明佢好盡力，但盡左力都好明顯見到佢防守係 NBA係未夠班

三份max, 假設勇士留dlo, 但又想留廢鳩，出年暑假勇士既管理層應該要識變魔術先砌到隊波

3 4號位先係湧最大問題

癗教你點留3份max加金毛

簽埋 Chandler 後 Nets 個陣大致完成

PG: KI/ Dinwiddie/ Pinson
SG: LeVert/ Temple
SF: Harris/ Prince/ Musa
PF: KD (DNP)/ Kurucs/ Chandler
C: DAJ/ Allen/ Claxton

Backcourt depth 好夠
但 PF 位要望 Kurucs 進步

唔係仲有Musa?

邊個Harris?

Joe Harris

crabbe去咗邊

SF/ SG

Trade咗，但唔記得邊隊

鷹

原來trade咗去鷹隊

係youtube睇返09 wcf melo打kobe，塊melo真係好勁，d post-up 打交好好睇

因為放cook上場就希望佢進攻做到野，入番兩三球三分，但空晒都唔入，守又甩人，咪屌到仆街
Looney上場就預佢做好防守，做好左防守本份後，擋拆後切入、盲眼位執雞、射兩球中距，進攻都幫到下手
呢個就係兩者分別

cook d三分時入時冇咁
仲要完全冇組織，分又搶唔到，又帶唔到隊波，梗係冇用
不過kd黎左之後基本上都係3粒星錯開時間帶隊波，唔同以前個bench好深個時
以前生命石加speights d中距勁到癲

替你老母補

你立即死全家

g hill/癲狗/rose/rr9/it
bullock/lamb/紅撚/河仔
WCS/ED Davis/Dedmon/T young/Lopez/taj/portis/daj

本來市場就一大堆 呢到事旦執三四個磡starter同埋填bench 點都好過一個kawhi+底薪仔掛

個陣仲要認真守波

後備

邊個講大陸話就死出呢個thread

如果係kawhi+個底薪同32m簽幾個role player既話前者勁10倍左右

迷占大師兄離開呢幾日由我繼承佢

每個後備可以入到5~10分，勇士應該會win.

問題係，佢地後備平均得分可能係 0~4分。。。

din9+紅撚+WCS勁啲定kawhi+JR+WCS勁啲

最抵既合約就係超級巨星既max , 超級新人既新人約同老底

調轉最唔抵就係roleplayer 既千萬約

你話咩咪咩囉 講到場波3打3咁

din9+紅撚+dedmon勁啲定kawhi+JR+WCS勁啲
呢個先岩 前面3x m 後面WCS高老底少少

超勁

你認真簽既話呢到頂盡簽到五六個
而你所謂既超巨一傷就等卡底薪戰隊

加埋今年個價咁高，3千萬未簽得兩個role player

呢到差唔多全部<10m

有咩問題
lbj+ad不變 後備全老底不變
個變數係個32m簽kawhi+2老底同3個roly player
咁直接睇個3v3邊個勁啲咪得

傷兵邊有得估計

問題咪你三星一落場休息咪變垃圾隊
更甚係會傷 foj老 AD多前科
最後變左kawhi單核帶底薪隊 你覺得會同今年單核帶龍無分別？

咁講，你講呢堆簽湖就唔會係咁平

咁你有五六個好用既 傷完幾個都仲有兩三個
你晒冷落一條友到 佢傷咪gg

又當細Gasol Lowry 西琴死撚晒

kawhi單核帶底薪 真係廢過3個role player帶底薪

cook衰在防守太弱，有手感都仲有d用，但佢比較海鮮，生命石係咪會退休？

湖人所謂奪冠大熱+大城市誘因 點解反而要比貴d

進化左32m今年簽到5-6個role player

咪就係講緊今年所謂單核都係帶緊勁隊友
下年你一大埋底薪仔 佢點帶得郁

佢啲手感打regular Q4咪得囉
打playoff大部分時間都唔撚掂
以佢嘅穩定性加上垃圾防守 留底冇意思

生命石未confirm退休

係呀

湧三巨都係錯開上場時間帶架啦，仲要係kawhi級數呀大佬，第四節咪三粒星同場囉

AD多前科??
唔該自己google下 AD出勤場數
佢係未試過大傷..全部少野

三個臭皮匠 勝過一個諸葛亮

算不上單核

你咪自己計上面堆人囉 個個都under 10m
再加湖人誘因簽平d呀嗎

6M可以簽到咩好role player連簽5件仲有突

你講到三核實要傷一兩個咁咁簽完三個role players 其實都可以傷一兩個，都係要用底薪戰士

湧可以錯開因為後備有生命石二姑命有bell looney
湖人有jr?

所以上季個bench真係比過往既弱，五星戰隊同場健康上陣次數真係少

湖rich paul backup

kuzma搶分能力強過二姑加宜家既生命石啦

上面list晒一堆比你唔睇唔計
分散投資點都穩陣過all in一條友
況且你已經有2.5粒星係手

好多都簽晒啦

有得簽可愛一定簽
16年勇有Kd都即簽啦

睇你穩陣意思係點，成隊冇病冇痛入到playoffs 就得既話可能係，但你要maximize 個衝冠機會一定係揀三巨頭，ceiling 同floor 問題

george 29/3
din9 40/3
rose 15/2
bullock 21/2
lamb 31.5/3
redick 26.5/2
davis 10/5
dedmon 41/3
t young 41/3

it9 河神 wcs 老底價
daj一早夾左去網
有幾多個under 10m

又係一人球隊？

有kawhi 唔追簽三個role player
又學到野

佢應該係假設左潮人有哂佢地裸照咁計

16勇本身有班底係到
湖而家一半人都未湊得夠

簽到kawhi
到時就引到啲10M8M質素既ROLE PLAYER 老底過黎玩1,2年

只可以講好難同意

但大家講服唔到大家就算了

我覺得要睇all in條友咩質素先
你話比max 中間頓Murray 之流就諗下
可愛講緊係暫時現役第一人喎

rose 紅撚 dedmon it9 wcs 直接填完個starter+第六人
kawhi要加幾多個底薪先打到呢個效果？

有得max超巨點都一定試max 左先，衰d 講，就算打打下斷腳都仲換到其他野番黎，你睇KD 仲簽到MAX 就知

咁樣隨時1個kawhi+4底薪仲勁d

呢堆得JJ 同dedmon 真係打到波.......

唔好講係咪第一人
齋係上季fmvp身手（穩定度黎計）
打playoff經驗、發揮 一定穩定過3個未知嘅role player

你cap 係用左係rose 紅撚 同dedmon，it9 同wcs 肯老底既話根本唔計入去，你咁樣寫呃左兩件喎

其實即係 kawhi + 2 老底 vs rose +紅撚+dedmon

比任何人揀十次都揀前者啦

Rose it9 wcs

真係唔駛嘈
好簡單Kawhi 要走，都可以輕鬆換pick 換rolepalyer
但三個rolepaler 點換都換唔到一張all star 約

it9同wcs都係老底咋喎
kawhi+2個老底+it9+wcs點睇都贏rose 紅撚 dedmon it9 wcs

問題係平時既all in係已經一隊成形左既波再加粒星
而家係除左兩粒半星之外乜柒都無既隊 要all in粒星返黎然後成個bench就到時再算 咁樣砌隊玩2k都死啦

可愛唔黎咪 kcp mcgee 爛屎/wrongdo

超巨實有隊接收 多數執返啲PICK返黎

堆ROLE PLAYER要清隨時要貼野送

rose冇咩問題 屌你it9 wcs 紅撚呢d
我拎件底薪去守佢地都好難大爆炸

熱火已經係例子
簽簽埋埋一堆roleplayer 甩唔到

有沒有人覺得prince 好似crowder

樣？定打法

力架都係咁上下架啦

睇埋最後有咩底薪戰士再討啦 分分鐘會有幾件仲勁過而家簽咗約嗰班

FOJ AD KUZMA不變
32m 用黎簽kawhi又好 用黎簽role player都係簽到2-3個
剩底都係 全老底
kawhi+2老底點都勁過3個所謂role player
係咪真係咁難明?

Prince crowder Carroll

樣，打法其實都似

似carroll多d喎 之前打hawks嗰陣都認錯咗

底薪表弟 打爆晒呢5件啦

Kawhi+ 底薪表弟

其實簽埋kawhi,三個入邊最唔夾個個係LBJ，約又大，佢控波打係勁，但KL同AD除左控波打都係打無球出身，佢兩個既話個戰術變化大好多，但多左LBJ就一定要比波佢係手，變左成隊都好受限

季中trade for 左手curry

下...Kawhi 同AD 都好需要一個頂級組織手，LBJ 明明好夾

求撚其啦
唔通唔夾就唔要咩

trade for 右手dlo 又得
真·回家了

掉轉講
James有邊個係夾唔到

lbj換curry最合理

榮縮

左手curry ok?

左手版仲勁d

KD冇傷既話一定最夾
KD+foj 勁撚到

同埋你簽到個super star番黎，即係少左隊對手，假設可愛簽潮人，艇、龍即刻係爭冠隊除名，可愛留龍仲好d，去艇西岸即刻多左個勁敵

係, 夢隊 同 ALLSTAR已經證明左, 呢兩條友一隊係屈機

拍住lou harrell 癲狗

禾杜要有自己嘅球隊
點會甘心做吾皇左右手

唔撚係掛
佢兩個夾撚到仆街喎

3年前我就信

吾皇會跪係到含到雪雪聲

KD去既foj又會話做3弟啦
KD AD FOJ

打到16年champ咁囉
不過Ki kd 仲勁

最怕一陣證明左irving仲毒瘤過WB

ki kd一定無咁勁

J下得唔得呀

去痴lbj不如留番係勇咪仲舒服

WCS拎唔到大約，好心涼

起碼射波準啲先啦

等睇irving帶網仲差過dlo

ki kd DAJ 咁組法
覺得各有各打咁

然後又屌柒班後生球員

Daj各有各打？

DAJ好似係持球需求性極低

佢點會有

Lin係咪退休？

冇佢速龍未必有冠

真係慘，明明可以拎接近頂薪

防守

G-league

U r so funny

AD + LBJ會好難夾 多左可愛就難講
lbj可以pnr feed tt mcgee mozgov feed到10+ 10+
feed ad肯撚定20+ 10+係minimum

原理同養鬼仔改命運差唔多

Love狼皇時期都輕鬆20+10
AD 25+12基本

love又唔同.. love pnr 冇威力/籃低威力差左好多...不過佢射波係勁..唔傷的話

牙杜唔係斷腳應該入潮

我咪話ad勁啲
20 10 太保守

等緊同可愛一齊返湖

Jamal Murray 憑咩拎同simmon 一樣人工？
全明星又未入過，雖然今年PO係打得幾好，但唔太值5年1.7億/頂薪，岩岩打左幾年，仲有好多變數。都未去到全明星級別，就拎頂薪
5年1億 ，我覺得會合理好多

Melo 仲打唔打到波呀 淨係識拎波搞iso,但呢2年命中率低到暈

都係個句，你唔比就實有其他人比

廢賓都唔撚值啦
佢簽埋大約，唔洗旨意佢勤力
年年擦下數據，東岸又易入all star

Jeff green

Murray就算4年頂薪應該都未必有人開到喇
不過丹佛唔俾佢都唔多有人黎咪俾大D當留人

無頂薪都唔會好似佢講得20m一年咁誇張
Rozier條垃圾58/3，計返都19.XM啦

因為唔續都唔會簽到人，有潛力打得起一定續
另外唔提早續驚佢出年RFA accept份短約等你match，之後打一年就走
細城市基本上無得揀

MJ ON9呢D你都要計

咁簽約就係要預埋有ON9既人出現架啦

親生仔都要比人用傷病條例cut 人工，wall真係慘

佢係巫打左咁多年，個傷都係因為幫巫打打到傷啦

仲要貼個pick比爺爺

好似唔關事

CUT乜鳩啊
個特例俾西波巫攞黎簽人咋喎

唔係Cut Wall人工
係額外比多個傷病特例比毛C用。

因在在自己的家中滑倒摔倒導致左跟腱撕裂

夫G的愛

本身應該未斷曬，跌一跌斷埋

如果玩2k彈出黎話個球星係屋企洗到收咧
睇下你掉唔掉爛個手制

同玩FM愛滋病咁上下囉

仲要大傷，撞牆打法出到黎一定廢
仲要份約岩岩開始

rating 90 > 77

主因為佢後生，而且夾到joker，進攻好，射到波有切入，維一問題做唔到傳統PG控場作用，放佢出去一定有痴線佬開大約比佢，FA又無人可以頂到佢個位，續佢基本上係無得揀

佢份毒約⋯一半都差唔多有成2000萬，而但家先用Fa都無野搶到

嗯嗯- -

最後一年32歲47m

最多都係得全額中產個價咋
同埋用呢份特例都係會計Cap計稅
毛C會唔會用都係問題

=.=

訓醒又要買多件波衫

其實你有冇睇篇文
最後講到明

咁咪由佢走囉，我寧願拎個2億簽個真全明星球員番來。如果佢都拎到頂薪咁好多人都鳩叫要拎頂薪啦 hawks t. Young 唔通又比頂薪佢？
咁唔洗入全明星，唔洗博到盡啦，反正係咪都頂薪

我覺得全盛時期m Conley 勁過Murray ,佢都未叫話要拎頂薪（好似係）

會然依家攞個份五年億五咪頂薪黎

林書豪動向預測 美華裔總統參選人也亂入

conley而家份約係當時既max黎

廢賓=Jimmy bulter ?
佢個人能力真係勁，睇過佢USA team 1on1 ,基本上係佢+kd玩晒，一起手就入
起碼叫做進功屈機先啦，防守又唔弱
我覺得佢同可愛 好似，不過弱版同冇咁大心臟+冇可愛咁勤力+博命

賓。西門

同埋T Young and Doncic無flop/重傷，到時續都肯定係新秀約完之後既max，例子睇返見頂and Porzingis

首先，你唔同呢170m續佢唔代表你可以用曬呢170m去續其他人
因為佢係有Bird Right，所以先可以帽上續約
所以你第一句就唔成立
其次，雞塊有無人去都成問題，呢幾年應該得Millsap係以All Star身份去?
最後，只要吹羊穩定咁發展落去，頂薪係必然既事。

咁Murray 咁後生，都未定型，其實唔值開大合約比佢，開2 年 5000萬/ 3年 7-8000萬，就差唔多
22 歲仔，又唔係全明星級數，就直接開大約+頂薪，多錢得濟咩

但不能超過全額中產

睇黎巴打未明依家市場點玩

你咁開
佢咪唔take

其實你知唔知發生緊咩事同個遊戲點玩

人地可以唔同你提早續等出年試水RFA
到時咪一樣要比頂薪，分分鐘重多一堆額外野(交易保證金、Player option等等)

睇下佢可唔可以好似玫瑰咁有毅力啦.
努力證明自己可以做到二線頭都好

Murray傻左先會完rookie約之後同你簽2/3 year short contract

Sor 自膠，岩岩入來，唔識睇你地術語

Millsap喺兩年前要開到90m/3y先簽到，出年啲新仔換晒約點可能用到cap space簽個勁過Murray嘅返嚟

Wall本身仲要冇3分

佢應該係鳩up下，唔係好識
勿認真

你試下ROSE家陣攞緊40M俾人屌撚到開花啦

而家2年15M炸

發覺好多人都唔明NBA個market係點運作

好多人硬係連自由市場基本係點運作都未識就出黎指指點點
講呢個太貴，個個又唔值咁

rose + redick + dedmon >kawhi+2底薪

小弟唔太熟，sor,上來鳩吹下。
其實熱火同cavs 應該都唔算大城市？ 個時lbj 都吹到雞叫人去
如果金塊有爭冠能力，應該唔難叫到all star join?

兩年前我話Millsap張約係100分嘅FA move，仲要俾人串我話30m/y咁貴實俾人笑足三年

3個role player>1個superstar + 2老底

唔係第一年傷應該入到po

小球市, cap唔多, 球員唔會想去

玩2k當識啦

1. 班新仔換晒約唔會有cap簽star
2. 熱火係大城市球隊，而且稅率全國最低
3. 騎士一個球星都無簽過，阿榮係pick三分Love係trade
4. 金塊唔算頂級球隊

我係雞塊就唔會頂薪續Murray ，佢唔肯留咪擺下爛先儲下錢儲下pick

唔係Nelson個三分再早一年已經入咗

玩2k都唔會唔識到咁過份

好多係真係唔值只係撞正好時候
唔值都要俾係另一個問題
今年個堆大約九成之後會俾人特別自己個隊屌多

最搞笑係早兩個月成班人話Middleton同T Harris唔值頂薪，簽左就係阿豬阿狗都可以簽Max (5年190M）

結果兩個都係以比max少10M既總值簽約(5年180M)，多過Non bird right可以開既4年140M

你不如睇多幾年波先再出聲啦，解釋都廢事

salary我唔識唔獻醜
btw你覺得塊個陣好差？
塊暫時嘅大操作齋俾max for murray
既然murray+肥仔夾得黎
點解要郁個陣？
個陣入po第一年就次輪

你睇返騎1.0個時我皇吹到邊個去騎?
當年組三巨頭個時Bosh講過，我願意同James打波，但唔會係係克利夫蘭
同埋邁亞密絕對係大城市，又陽光與海灘。
騎2.0騎係用左兩個狀元去換Love返黎，其他個D俄佬/JR/Iman都係交易
自由黎都係得D底薪老野/我皇老友

cousins ad lbj kawhi rondo
Danny green melo kuzma cook dudley morris tucker

依家都唔值架
但要硬比姐

舊年西二，核心無傷一陣，係勇士解體之後擺爛儲pick?

我係jokic即刻request trade

皇上D禁衛軍明顯係熱水攞完兩冠之後先有人歸附啦

今年啲約我覺得好正常，至少無更好嘅option (除咗Rozier)
真正爛約係早幾年Parsons 俄佬 釘 Be陰部 Mahinmi嗰啲

入到Playoff差少少西決就因為錢就走去重建?
你講出黎有無笑?定係你以為雞塊老細玩隊波係蝕錢?做搞手求個和大家開心就算?

tucker fa咩

因為NBA個market就係呢個運作模式，Hornet比左份值既約(5年150M ?)比walker呀，人地咪即刻走人去celtics算

儲完pick之後又覺得唔值再儲番pick
無限loop

至少唔會再有我湖開俾Deng Mozgov 啲on9 4年約

Murray 食完大約，應該學Randolph 咁，頭2-3 年 就養生，就來完約就認真打，爆發1-2年

Rookie tucker 啊

睇市場唔係佢地覺得，而家中產都就黎10m, 好多人仲覺得1千萬係高薪，黎緊超頂薪都50m

中間頓HARRIS個D明顯係溢價
呢兩件波縮事件重現機會極大

猢狗又FF
kawhi流膿啦

做搞手打個和大家開心咪算囉

未來超巨

你唔識其實可以唔出聲

5年150m
塞軍4年140m，仲要勁啲，係人都識揀啦
MJ轉個頭貼pick 簽個露西亞

Lillard咪5000萬

第一年都無啦，講自由黎都係得Mike Miller同James Jones呢兩個打唔到波咁濟既好朋友
係之後先開始慢慢每年有一兩個打得既底薪戰士黎

以為細路仔玩泥沙，唔啱推倒又黎過

一路mon住個mon睇撚住班死猢狗俾人撚真係好撚好笑

32m簽3個好既role player

我覺得比呢個陣Lakers ,最後lakers 都唔會拎到冠
個時Nash+ Howard + Kobe ,季前咪又係比人吹到識飛咁，話咩我呀婆去教隊波都冠到，最後點

mozgov 64m/4yrs
deng 72m/4yrs

爛撚到仆街

同啲人話拎唔到冠就要tank 一樣

Nash Kobe 幾歲
Kawhi AD幾歲

金塊唔拎得冠

又係時候爆閘去笑9啲猢狗

Jim Buss 我dllm

nash老撚到老人院都唔收 howard無心打波玩鬥氣
唔計

Miller 熱火時期好勁wo

大lopez 4年52M、Brogdon 4年85M、阻住山3年29M、Bogdanovic 4年73M

而家呢個market 32M真係簽到3個好既role player？

玩開2k咪咁囉，換走晒啲assets做pick，抽得唔前再換做下一年pick，sim多幾年齊晒頭幾pick就揀晒啲top prospects再亂飛大約簽球星
連續十年八年包尾之後一嘢衝到82勝

仲有Battier

個陣第一年衝po就次輪
差少少西決
打足14場
我唔明呢個陣有乜理由要唔堅持

如果照咁計
箭差少少就入finals
fail咗 上年其實應該唔洗搵咁多好球員

西二都要tank咁係咪要5狀元先開得波

背傷nash 猴爭做大佬

後期已經要退休

kobe 34 howard 26
foj 34 ad 26
好似係

生命三分射一球短十日命

深夜通頂追擊班死等kawhi update news既猢狗咪話唔撚爽

1全明星>>>>>>>>3 role player 啦
細蚊仔都識既野

@我條女xxxxx

今年又話湧五星陣咪又係輸

到時ad傷 ，lbj 同可愛就爭做大佬

猢狗連Dudley都J一餐

畜龍狗zip傷左2粒星唔計

我真係唔撚明點解會瞓唔着，有冇咁上心

你有無睇架其實
係熱火佢背傷就已經好嚴重啦，頭兩年都重可以頂硬上
睇佢射完三分就要摸摸個背，個時重比人稱為生命三分
到13-14個季已經比熱火特赦左，個年去左熊燃燒埋最後既生命
最後個3年基本上無乜用。

buss family 除咗jerry之外
真係好多個都係毒瘤來
jeanie

btw parsons 份約重爛
佢撚值94m

珍，個時湖3星組團 同今年湧5星一樣
季前講到100% 冠咁

聽日先笑都未遲

佢玩開2k，2k13 Miller Battier 3分必入

訓得著 早啲醒姐

Gosoft咸左

Parsons仲要呃到兩份大約

Gsw傷少一件都收速龍皮la

比個市場價大家參考下
我獨既Maxi Kleber係簽緊4年35M，一個合格既role player(同good有段差距）都係接近9M一年

唔係個個都好似Looney肯食一份遠低於market value既約

打火箭時期既表現係值

起身返工？

訓得著 醒訓姐

2k13 熱火勁到癲

勤力過返工

Dedmon PB Ariza 正選級 role player 已經要 12-14M

Parsons係小牛份約都叫做「低於期望」；去到灰熊直頭係「垃圾級」個約

癲狗收平咗好多，爵士個禿頭都差唔多20m

Norris Cole + Chalmers + Miller + Battier + Bosh世界級陣，射撚死人

歷史淨係計結果
過多20年，仲有邊個記得 Lowry / VV,只會記得可愛拎fmvp

無牙沾drive in點射
呢五條友剩係識catch and shoot

班垃圾唔j dudley j邊個就黎街邊呀嬸都俾人簽埋乜撚都無得j

果時仲係最強白人

2K on9㗎嘛，5條友3分線外9傳都有空位

佢算唔算史上呃飯食最勁既球員
比唔比得上john wall?

撞牆點算呃飯食

學你咁講計拎fmvp
咁我勇個3冠豈不是個個淨係記得二姑/kd，仲有邊個記得curry？
如果係咁 禾杜做乜要走

撞牆唔傷係top pg黎喎

牛嗰陣嗰份約我又唔覺得好大
45m/3yrs 唔算好大嘅
同埋佢之前嗰季喺箭打得唔錯
不過灰熊嗰陣嗰份約就真係仆街啦
份約爛到咁

Eddy Curry

Lin當初買斷合約入速龍都係想打下PO/痴下冠，佢呢家做到。
但係速龍直頭冇得出場，呢家直頭冇球隊夠膽比中產合同比佢。佢當時留係鷹隊咪好好地。起碼有出場時間+有隊肯比中產合同比佢。
其實係咪可以直接宣布退休？

平衡時空

你當Gordon Haywood 流？

Leonard 剛起床，疴完督尿就會公布決定

你真係戇鳩唔係扮

即刻覺得你好高質

Curry 2年 MVP Lowry / VV 有冇先

所有嘢都係比較出嚟

龍門任你搬
fine

珍

都啱嘅
等於我知潮有magic有渣巴但唔知點解worthy攞咗個FMVP
但係拓柒champ除咗標禾頓我一個都唔識

回歸原點
都想ff下二十年後 我勇究竟會有人記得curry
定係二姑/kd

記得咖哩毒撚，唔知點解二姑拎咗個FMVP

二姑到時就會變左守死歷史第一人

訓醒應該可以見到佢流膿了

根據此前的報導，Leonard至少要在台北時間7月5日才會做出決定，並且目前沒有人知道他的想法和傾向，此外，追求他的三支球隊暴龍、快艇和湖人目前都沒有出局。

G7 24pts

興招早定夜晚講

香港時間7月5

......

Lin會去邊 定直接退休

好多人都唔太了解salary cap/bird right 點運作
可以睇多d運動視界文章，講解得好詳細
例如Lillard 份約平均50m一年係用bird right續約
但係唔續佢剩係free到17m salary cap出黎

加盟這就是灌籃S2

牙lin等緊可愛去邊

依啲真係好基本，咁都唔識嘅基本上傾唔到

出場時間只係一時

冠軍係一世

上面果啲完全係鳩up

nash

Murray平平哋簽住兩年先

金塊冇得揀啦
你唔俾份max實有人俾

勇士唔續KD就有30m簽其他人

咩呀，依家簽左dlo咪岩

屌 259入完湧佢去左湧做工作人員教射波一早痴左兩隻

KD+AI=Dlo

dlo會為勇士帶黎3連霸 完全curry未完成既偉業

可惜curry分享唔到呢份榮耀

羅floor = mvp curry

手感仔淨係識打鐵

Dlo 實力上屌打 27 分第四節說明一切

仲係防守大鎖

最重要係有星味

點解我講事實都俾人父皮

一防水平

勁過筆掃啦

人既問題

米能狙擊- -

19年羅迷

DLO > Irving

不服來辯

正常智商都會認同

冇總冠軍

比Irving帶上年隊網
季後賽都未必入到

Moz 真係唔知點解會差到甘。 話灑都7呎高人

屌你老味 你一講就起火啦
你知唔撚知KD黎搞到趕走左幾多人呀仆街
得番curry dray klay andre 生命石 同rookie kevon咋
乜撚本身有班底喎 我屌你啦 成件事都唔撚同

負皮畀你嘅用語，我睇唔明

魚與熊掌唔可以要哂咁貪心

就係塞軍唔得

數到咁多個人重唔叫有班底
走個堆有價值又咪係得比勇迷屌既Barnes同移動長城Bogut

仲有少左個Barbosa？

普通老底唔叫有價值啦下話
轉個頭咪有大衛西

唔好意思，頭先邊撚個掛住雄厚既後備深度？
係邊撚條仆街黎搞走晒？

KD259不得好死

果時又係你班友話勇後備陣容都入到季後賽，屈晒機
又唔計數呀？
KD259不得好死

走個堆後備得雪碧唔係老底
咁都可以賴KD
咁唔滿意當初就永續Barnes啦
打完齋又唔要和尚

cook ufa

Guard明顯太多人，放Cook去第隊啦

跟大佬去brooklyn啦

我可以既話我會
KD黎我屌足三年屌到佢走
佢黎係將勇由自家陪訓球隊變組團球隊呀
由令人信服變人見人憎呀
你明唔明呀！
屌佢老味！

Ps雪碧都係底薪

突發 lin頂薪簽湖 成第三巨

比kobe 笑完仲敢返去咩

73勝冇KD都開始多人憎啦 分別唔大
有KD直頭幫晒你成隊吸傷

憎勇絕對唔止因爲KD囉
Dirty Green，Bogut移動長城、勇迷講傷病都係比賽既一部分

The Golden State Warriors have rescinded guard Quinn Cook’s qualifying offer, making him an unrestricted free agent, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

拎埋冠，決賽頂硬上打到大傷
走都換dlo番黎都比人屌
唔怪得佢走

The Los Angeles Lakers reportedly agreed to a free-agent deal to retain shooting guard Kentavious Caldwell-Pope. The four-year contract will pay KCP $140 million.

吸黑》吸傷

講到得kd乞人憎咁
咁多人憎勇多得佢班手足唔少啦

公道講句
sign and trade俾個正資產dlo勇
算係大家好黎好去
佢都為我勇搞到achilles
算係咁

咁有人覺得冇KD會少2冠
咪睇你寧願俾人憎定1冠止步囉

第三巨

真心冇KD未必夠17騎打

返去玩2k算啦屌

得KCP得天下

下一步rr9 mcgee

我部份認同 dray 係dirty係好難睇 某部份勇迷係on9
但移動長城就講真隊隊都有
但起碼你吹佢唔脹 你屌勇都咁大聲
但259一黎直接名正言順屌鳩你勇
贏又點 搞到一世俾人睇唔起

其他是撚旦，第四巨係Corey Brewer

我知冇得話番轉頭揀，實俾人屌
但我今年季初一開波都講左KD實走 佢只係過客
冇冠又如何 唔知你地點睇 我就選擇留番養成班底既

放題
入埋都唔夠輸

樓豬gone crazy

冇KD未必入到final添
咁又點 我唔講寧願乜乜乜
但佢走左簡直係6月最開心既事

垃圾大陸仔

對家得天下
防守一步過

米盲反

輕鬆守死兩屆MVP

咁點解冇隊搶

連續2年差1場

咁其實都預左佢今年會走 但都仲覺得有機會留
到廢鳩季中當面屌鳩佢就肯撚定走硬

好想curry黎香港

You ng sick ball

佢效忠LBJ (Rich Paul)

講真你依家2冠已袋，實咁講架
HB有幾廢唔洗講啦
今年冇傷係講緊three-peat
果時KD commit 黎既話根本冇可能say no
放棄只係HB bogut同一班所謂valuable assets
咩ezeil 雪碧依家波都冇得打

個下green真係痴撚線
個陣curry傷緊
明明係green拎波戇鳩鳩搞到入ot
仲要屌鳩kd

講真打電話俾kd叫佢去gsw嘅又係green
明明自己先係始作俑者
但又打完齋唔要和尚

廢鳩招人黎果時就奶曬袋底
見Kd威脅到自己下年份max
即刻屌走佢

冇 由上年奪冠之後個party 廢鳩串鳩佢痴冠已經知佢走硬 只係成隊想沖3連先貌合神離咁打多季

佢唔肯見其他隊ja

係咪得me唔係反串

得返u反串

有無手足G city波衫是咪年年都換款

sor
會改

我知你實會話我講晒

但我自己真係唔想佢黎，佢一黎就所有野改變晒，包括culture 變到贏唔到冠=失敗球季

但球會角度冇錯，有得簽KD唔簽正傻鳩

我純粹講我感受，即管屌鳩我

佢從來唔係咩君子黎 只係佢做得太明顯
你諗下佢有邊次唔係明刀明槍做真小人

Culture 變到贏唔到冠=失敗
關你班手足事多過Kd啦
依家一走就怪曬佢

講真喎
hb 16年個垃圾表現 點續得落手先？
bogut仲要傷完
對比一個穩定得分嘅kd
球隊係商業價值一定揀kd而放棄大半個班底

但老實講
上一季係冇三連冠
但好失敗咩？
kd同klay起碼浴血奮戰
兩個都贏得輿論嘅尊重

kd走仲要揀sign and trade俾正資產dlo勇
補貼返啲商業價值

如果kd真係咁差
個老細會為佢公開聲明感謝+退休35號波衫咩

可能kd加入係unfinished business
但2019年除咗廢鳩on撚9屌鳩kd之外
最後都係好黎好去

係撚手足咩 勝利球迷黎
73勝諗住贏硬周圍串柒柒 最後就真係柒啦
今年5星又係 未開波就話贏硬 結果
有手足就唔會星散先有小圈子post啦
全撚部勝利球迷 當勇狗condom咋 只不過呢個condom耐用 用足5年者

係，所以要轉撐潮人了

我屌左咁耐勝利球迷 我會去做番勝利球迷？

開始割席
但你一開始怪曬KD
但好多反勇既野都唔關佢事
最多屌佢cupcake 同開分身屌隊友

巴打有potential 做腸迷

SL勝利球迷

我搭嘴鳩up only，
我做開失敗球迷，
邊隊衰就撐邊隊

SL衞冕冠軍係...

傾屎

阿仙奴

再續hb件廢物4年真係

戇鳩

利申5年勇迷

都係果句，冇得揀
有續貴冇續錯

冇啦，過兩年新秀約一炮過連埋
fox 果啲換堆pick返來，
等超級大年再抽過波仔

第一，16年球會角度簽KD冇錯
我都話只係我認為會破壞晒一切

第二，你做左一個259既決定，你之後補飛補幾多都改變唔到已經俾你改變左既事實

至於最後點樣好黎好去，我唔會覺得係需要被贊揚
因為s&t dlo黎勇 個主導權係dlo度
Dlo唔肯黎既 KD肯s&t都冇用架

共通點01-03果期prime

簽kd 唔要hb擺明good deal
唔好盲反

想入紙迷腸就快，下季入咗總決賽就先入嘅將會被清算

調返轉
Dlo肯黎 KD夠可以唔s&t
Nets有能力就咁簽Kd
個s&t 對kd nets 基本上冇benefits

我本人割左咁耐 下下都屌鳩季後賽啲勝利勇 都俾你話而家先「開始割席」

利申：迷雲

腸迷好失禮你咩

咁多勇迷
唔通逐個逐個分？

@ryo蛇

抽波前potential勝利球迷

唔係，純粹係大腸相對冇勝利球迷

佢反雲所以箭要受苦，
攬住廢老paul過世，唔抵可憐

冇勝利點有勝利球迷

因為nash迷大腸
一樣係勝利球迷冇走雞

中肯

summer league final

兩隊legend

仆街 我都做左成十年失敗球迷先贏波

我5年忠實勇迷今年轉隊俾人屌勝利球迷

清你評理

有狀元喎

係我懂事之後，我撐嘅波都好似未風光過

痾撚咗兩個鐘？

我第一個迷嘅nba player 係Ariza，之後Kobe，正式加入湖迷

申請入紙迷潮

我以為我問題

肚痾

我屌KD 就好似你早一個星期屌榮叔者

有腎石

殺鬼呢

我第一個迷嘅nba player 係lbj，之後lin，正式加入腸迷

我自己都緊

鬼佬督尿大督啲又唔得

但kd斷腳
榮狗未還

唔啦，02件事之後投敵，
同背叛雲加一樣會有報應，
唔想行ryo蛇條路，
宜家稱穩定定咁廢其實幾好

唔同 佢唔介意irving組隊
只係唔想佢去同返我皇一齊

LBJ 都算，我當初覺得ariza手長腳長好搞笑就google佢，跟住開始睇lakers 之後先迷Kobe

猢撚焦急了

未撚驚過 -.-

我哋仲有KCP

O_o

出max簽pau未
反正都冇人簽到

Bagley下半季有啲睇頭

老實講唔係話太擔心

AD＋LBJ本身就已經夠吸一堆底薪戰士，有咩好擔心
無可愛咪雙核出擊lor，係勇士解體之後都係第一熱門

希望最後有siakam7成左右

Second pick，prime 應該要勁過西亞琴
希望佢可以訓練下個腦，硬件就有曬

我睇廢帝啲外國forum
大部份都預佢上到star，
siakam反而係allstar，
不過當日我都係覺得doncic唔肯來，
應該要trade down去拎mpj

真勇迷點會反KD

Free agent Darius Miller has agreed to a two-year, $14.25M deal to stay with New Orleans, league source tells ESPN. The second-year is non-guaranteed.

Memphis has agreed to trade Chandler Parsons to Atlanta for Solomon Hill and Miles Plumlee, league sources tell ESPN.

怕爽死

所羅門山起碼出到場先

parsons都trade得走

留名等睇某會然又話傷一個都係咁先

點會未打就預有件傷到打唔到敢做Prediction你五星都唔夠用啦

邊個垃圾攻擊我啊

所以咪覺得佢好搞笑

Ryo狗人人得以誅之

呢個 signing 有啲古惑

改完我個名之後講野咁aggressive

勇士火箭輸

世界贏

有人當佢係你

最弊呢個on9 point係唔少人都覺得自己啱

🏀 #KH籃球筆記

ESPN記者Adrian Wojnarowski報道，灰熊同意將Chandler Parsons送到鷹隊，換取Solomon Hill和Miles Plumlee。

勇士今年證明左
五星真係唔夠用，傷左三件

所以應該要簽返9個role player

波台最高汁會撚

對勇迷黎講係聯盟比佢任揀15件都係會唔夠用

kawhi去哪兒仲可以用幾多個po

The former All-Star center DeMarcus Cousins, in his search for a new home in free agency after spending last season with the Warriors, has changed representation ... enlisting the influential agent Jeff Schwartz of Excel Sports

撚到無哂fa

訓左無睇 5巨勇士champion慶祝完未

無隊簽所以炒撚咗個agent?

希望新agent 幫到手
咩人黎？

全 NBA 最有權力 agent 之一

1001